的士司機從業員總會：強烈譴責7.7有的士司機停車霸路 阻差辦公！！！

襲狗入獄

又想痴政府係咪想警狗幫手打擊uber阿

乜可以公開人資料咁惡

關佢撚事

有冇人覺得個會名好有問題？
的士司機從業員

DC9聯會梗係不滿有人做左英雄啦

的士狗

又話唔可以起底？私隱？你老母仆街港共

既然唔係會員，關你乜事？

講明唔係你會員 咁關你鳩事咩

唔撚明，既非會員，亦非職業司機，咁你個聲明做乜鳩？

咁其實係的士既從業員定司機既從業員
啲唯利是圖dc9真係無撚腦

Agger 九撚唔搭八

呢啲乜乜乜工會, 全能部都係左派社團, 運輸業工會主席就係老左

私隱專員呢？

又係警察

的士司機你管晒？支持uber合法取代dc9

唔係你會員，但你又公開人地D資料呀，屌你老母咩

垃撚圾 難得大叔幫你地班的士9搶返唔少印象分

強烈要求Uber合法化

咪係囉
人地都唔係會員，嗰公會出咩聲姐，仲起埋人底
想人格謀殺同老屈?

這算不算起人底？已涉嫌違法。

關你撚事吖

五大訴求 1. 徹底撤回修例 2. 收回暴動定義 3. 撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪 4. 徹底追究警隊濫權情況 5. 以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

屈醉駕？

呢間狗會又唔係代表所有的士大佬

幫推有用Post

有無人知道的士總會旗下有咩會員？

等我blacklist 以後唔搭

Dc9

交稅未呀 成班的士狗

係咪譴責得一部咁小

原來的總開左個app 叫taxicall

人地好似係車主,自己車鐘意點渣關你撚事

老麥出信屌kfc parktime?

App store望一望 冇既

私隱專員只為警察服務？

今次有冇得玩抵制

的總嘅 —>截下架
非的總嘅—>上車

點解編野咁膠咁唔專業，我覺得有古怪

警犬仲唔拉人？有人涉嫌公開前警員資料喎。

點解可以公開人個名
同私隱條例無衝突咩？

的士call台選擇何其多

push

你以後試下唔係路中心死火

fax啲投訴信去佢公司啦
一係塞爆佢email

唯有得閒無野做係屋企call 下的士啦

非本會都可以咁搞人？

dc9係咪嫌政府未害得夠慘

有冇人叫司機告鳩佢，又唔係你嘅人但po人地資料再亂講未經證實嘅事，誹謗應該入到喎

收皮啦關你撚事咩

dc9, 抵比uber取代

乜9都唔係仲要爆人資料一定要推上報

私隱專員公署呢？只為狗隻服務？

always

喺路中心壞車都唔得，惡撚過林鄭

有日撘的士、途中收音機講緊咁多次嘅遊行同警方行動、問司機大佬可唔可以大聲啲、司機大佬問、乜你啱聽㗎！噚日載左個差佬、叫我熄左佢、我就答佢、任何新聞台我都會聽同睇、以免好似以前咁、信哂cctvb、一睇兩個台、分別出哂嚟、加上班夠唔想亦唔敢聽、係因為接受唔到被批評叱嘅聲音、一路坐車一路同佢吹、佢都好激動、屌班狗使用過分武力、仲話响大6啲示威者㗎生無香港咁齊、但淨係拎長刀出街都夠你死、所以仲有好多的士佬係清醒同未被染紅㗎！

唔係會員你又有佢資料

坐uber好過

On撚9 9
個工會柒小陣 關佢叉事咩
管曬全港的士佬？
支持投訴佢

點解的士佬唔洗交稅？
e個時代重係正收cash
支持電子收費

屌你老母開哂名 死仆街

以後上車前問司機係咪的總會員
一律罷坐

支持uber

2192 2222

2012年開 taxicall個個濕鳩垃圾app

港共成功左 由得我地和平遊行

你地開始玩膠，即係證明你地不再憤怒，覺得好開心

DC9 譚胃豬

截車問下 師傅你有冇入的總啊？
有 ye
冇上車

各位save低
呢段野可以告誹謗

的總仆街組織，dc9虛報收入避稅排公屋，條數點計

唔係你會員你衝出黎柒做乜

唔講以為你管撚晒全港九的士

呢班人欺善怕惡，搵巴打send封律司信俾佢就岩

黑的總會

推 有冇律師巴打可以幫幫手搞搞佢？

文宣要同人講
的總出賣他人私隱
市民坐的總嘅車唔知會唔會私隱不保

兩隻手數晒既人想代表全部DC9

大部分人都傾向權貴
顯得果位司機更加高尚

的總好難聼

啲文筆差到呢…

係咪可以打去問下係咩團體

佢唔係的總會員，咁你憑咩指責佢啊？
同埋佢公開哂當時人資料，私隱專員呢？狗就攬，的士大哥就唔理啊？

呢挺隨便公開人地資料班毅進唔捉
毅進自己放上網俾人整合就捉
This is Hong Kong

炒賣的士牌從業員

其實係最高層公會個堆係奶共狗
好多司機都支持示威者同反送中

呢個真係一半半咋

第日的士佬慢駛示威就貼番出嚟

咁撚仆街嘅
快d去私隱專員投訴啦

係咪冇人用 一早收左檔？

屌你老母